幫推，好撚鬼，大家真喺自行決定

依個grp開始發癲，尋日有巴打po過其中一個admin有啲唔妥，時間太急我搵唔翻個post

不過大家真喺唔好俾憤怒沖昏頭腦，諗清楚風險，自行決定去或留，保護埋身邊人

唔好覺得機場好安全，記住對家係乜都做得出

be water

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

推呀

萬事小心